好耐冇試過食飯食得咁溫暖

話說呢排有少少感冒
中午睇完醫生諗住去葵廣食碗牛腩飯之後返工
之後就有個女仔坐左埋黎我對面
個女仔幾靚 但作為毒撚既我一直不敢直視所以只能夠一路碌電話
點知食完個飯發現冇帶tissue 又成口咖哩汁 間餐廳又冇紙巾比
好彩咁岩見到對面個女仔台上有包tissue
然後諗諗下同唔識嘅人借tissue又好似好怪
但係係成口咖哩汁又流緊鼻水咁狼狽嘅情況下唯有唔知醜D問佢借啦
點知佢唔單只成包比左我 我拎左一張之後仲好好心問我要唔要多幾張
果下真係好warm 因為果陣鼻水猛咁流 一張真係唔多夠 但又唔好意思話要
準備埋單走果陣佢又對住我微笑 先發覺佢真係笑得好靚

雖然只係小事 但係如果你係呢位女仔嘅話我好想係到多謝你
希望有緣可以再同你坐一台食飯

包紙巾畀你掂過仲點要呀

見唔見佢急急腳走 知咩事啦

成包紙巾都係鼻涕點要呀

唔洗多謝 關懷弱智人士係公民責任

我走左先 唔係要返工嘅話我應該會坐到佢食完走為止
好掛住果陣感覺

仲好好心問我要唔要多幾張

可能你個咀以至塊面真係好污糟

細個一個人食野試過倒瀉杯飲品落地下
枱面 條褲又濕哂

隔離枱 有對情侶成包紙巾比哂我

跟住埋單9秒9走去7仔買番包比佢地

清醒啲啦，佢唔係對住你笑呀

又咖哩又鼻水我諗都係

食飯時間推一推希望佢見到